有無人做中資公司

之前做外資MNC , 轉左做左間國企，日日email 全是簡體字，email 要回中文，打到想死

又幾慘,
同事文化適唔適應?

好唔好PAY

完全不適應，下下中文水蛇春咁長